同頌性愛恩典

同頌性愛恩典，做愛GOOD FEEL今晚已彰顯，
看我碌尻多壯，全屬妳們。
黎啦，我要揸波！挖西啜蓮炒蟹再揸波！
天天出精全獻給妳，中出感覺絕讚！
同來共"射啦喂"！"射啦喂"！
一Q扑濕妳，歡呼都歸於我碌尻！
同來共"射啦喂"！"射啦喂"！
一尻頂死妳，抖多三分鐘繼續砌！

平安夜個晚係尖嘴聽到有人報佳音唱呢首....
即刻歌興大發創作左啲新詞